# Crypto Watch Tower
f:3h06:37
Market data : `https://api.coingecko.com/api/v3/global`

All market data : `https://api.coingecko.com/api/v3/coins/markets?vs_currency=usd&order=market_cap_desc&per_page=250&page=1&sparkline=false&price_change_percentage=1h%2C24h%2C7d%2C14d%2C30d%2C200d%2C1y`

Coin price chart : `https://api.coingecko.com/api/v3/coins/${coinId}/market_chart?vs_currency=usd&days=${duration}${duration > 32 ? "&interval=daily" : ""}`

Coingecko : `https://www.coingecko.com/fr/pi%C3%A8ces/`

Coin Price Chart






npm i  sass react-router-dom navlink axios recharts react-redux redux redux-thunk redux-devtools-extension  npm i @reduxjs/toolkit; 


scroll-behavior : smooth 


Site déployé en production : https://crypto-watchs.netlify.app/

Des correctifs vont être déployé au fur à mesure via la chaine CI / CD


  /*   <React.StrictMode>
    <App />
  </React.StrictMode> */
  //Redux